收到風反骨仔部署緊派人上MYRADlO拆台

有朋友係佢地成員，話佢地部署緊叫d水泥友上MYR搞事